(1q題)點解黎明唔會去葉倩文屋企？

一頁內答到我切

黎明請你不要來

因為葉倩文有隻歌係叫

黎明不要來

切啦

→
切左

圖連username plz

你分唔分得清切同拎開

before after

dum左姐

你都識講係dum左啦
dum =/= 切

唔切又點dum呢
???
???
???

樓主柒到爆

切完唔俾我你掉尻左去
我贏呀 我啲戰利品呢屌你？

If 你條j 比人dum 咗， then 你條j 一定切咗
But the converse is not true
That is : if 你條j 切咗， then 你條j一定比人 dum 咗
dum and cut are not equivalent
Hence Dum =/= 切
Understand?